一年前嘅今日 你仲記唔記得？

今日係8月5號，一年前係咩日子？咪係大罷工嘅日子

仲記唔記得大家有幾犀利阿？

港九新界，度度都有示威

沙田大橫額

金鐘

黃大仙催淚彈射入廟

大埔煙霧彌漫

天水圍輕鐵軌大戰

旺角集會

紅隧快閃

深水埗

屯門

北角

但係當日醜惡嘅事情都絕對唔可以忘記

沙田的士高速撞人

荃灣721翻版

深水埗記者被射傷

屯門電打車高速撞人

北角同日第二次721翻版

經過一年，大家都成長同進步咗好多，希望大家唔好忘記自己經歷咗幾多先可以來到今時今日。

我真係好撚鍾意香港

推！

大三罷正式啟動

Tui

push

Good old days

香港人執緊行季去英國
721翻版？WFC

推

咁快就一年

咁就一年⋯ 當日企嗚隔離果位都唔再喺身邊lu

喺*

最緊要唔好忘記
記得之後要點做 我相信大家都知道

一年了

好記得朝早黨鐵

顯示好多站都打黑色交叉

九龍塘直飛油塘

記得

未敢忘記

最熱血嘅一日

咁快一年

Push, 呢日好難忘

805係第一次打爆曬黑警既舊編制
記得有張相係成班藍衫定綠衫累到訓係添美道

推
等多啲人記得

從未忘記

認真po 有冇人幫推

今日番工少人到
仲勁過大三罷

想喊 咁就一年

可能仲有好多年要捱，但係當日都冇人估到我哋會捱到一年，但只要堅持，咩都有可能

推阿

女朋友？

唔係個個咁好彩
要感恩

Yes～ 派帽走咗lu 🚬

兩年前今日Ellen跳樓

一年前今日第一次食TG

一年前我們仲可以講光復香港
一年後今日自我審查
自劃紅線
國安法到來
疫症

我們多災多難
但大家個心都無忘記初衷 屌爆7婆

我覺得8·5咁成功，令到狗隊提升武力，搞到811血腥震壓同新屋嶺

NP個日手足打到班福建狗敗走

師兄識個更好的

喂屌same here

好似仲有金鐘高空射tg落地

好記得架的士係我面前沖過

師兄仲有大把世界，撐住

Pish

各位安好嗎

大家都撐住緊

路未行完，大家請繼續加油

Push

大家一齊加油

一年

幫推

希望大家安好

雖然呢排香港情況愈來愈差
但點都唔好妥協、放棄
愈壞既情況要愈團結
參考下波蘭日常抗爭

咁就一年

百感交集

係 搵左劉業強番閹 即刻打仗咁打 tg轟完再搵速龍玩沖陣 然後仲玩埋刺針突擊 臥底戰 鬼車
香港人由平民升到有火魔(但都唔係外國果隻) 你可以話快 但對家升級更快 係一夜之間
依家睇番轉頭 香港人真係好撚癲 你甚至可以話係燈蛾撲火

收嗲啦，柒頭睇直播又當自己係現場

推，勿忘記

睇返好有feel

以為共過患難 點知都係nothing
Btw 推

金鐘打到去西營盤再退去銅鑼灣

記得荃灣被斬手足

一年後港共玩謝公司 好多人被罷工了

黃大仙打到班曱甴躝返去曱甴竇

You mean fake taxi?
死毒撚精蟲上腦拎出嚟搭嗲

仲有北角

保留團火 伺機而動 一呼百應

NFNF

唔緊要wo
女可以搵過
但香港就得一個

好撚鍾意香港

好多手足！！
大家最近安好嗎？

睇新聞見到成個天水圍某條馬路鋪哂石仔
震懾眼球

大家還好嗎？要堅持住啊

以前狗先防守 後進攻
所以日頭時間基本上係放水俾你聚人攻到去金鐘先開始慢慢推去銅鑼灣

而家基本上連聚集嘅機會都唔俾你有人未開始聚集已經驅散

但香港人最叻變通
人嘅信念係阻止唔到

第一次喺大埔放TG
荃灣同北角班黑社狗第一次死出嚟

點會唔記得

當日仲有連登軍師連下12 道軍令要勇武退兵

變咗特急咁款

嗰日ex同我講手足佔路畀車撞抵死

係呢一日
我第一次聽到新屋嶺
呢個地方

大家唔好放棄

以前手足仲有得搭黨鐵轉埸

唔記得講，當日放咗 1002 粒催淚彈 170 粒橡膠子彈 28粒海綿彈 仲有148個人被拘捕，有啲已經上緊庭

晏畫都仲得閒上下連登既
一天黑班狗黎料
區區打到七國咁亂仲邊得閒睇軍師指點江山

咁就一年了

都唔知笑好定喊好

好難講啦嗰陣大家都有共同目標
種團結同而家好難比

仲記得當時各式各樣唔同援助tg gp
又搵工又hktv又醫生又家長飯卷
依家都應該閂淨到好難搵到一個

連登果陣都仲好高質好多唔同嘅戰術或者賽後檢討
依家都冇晒得返港豬吃喝玩樂/分化post

依家一個行動post
總會有兩班人喺度嘈出定唔出

Don’t forget don’t forgive

雜總攬炒全球

屌
嗰日好癲
唔會忘記

永遠唔會忘記所有重要日子

來同行 看見嗎

黃大仙打得好勁

手足

就係個日比個cid撚左我成個下午好彩有議員幫手

每日都要回顧，勿忘初心

一年變得真係快

嘈還嘈 但總係有一班人堅持緊

民族自強 香港獨立

點會忘記

想喊 時間過得太快

望返一年前同一年後
香港人民智心態仲係好撚垃圾

一年前要等學生幫你被罷工
一年後要等公司幫你wfh

屌你老母口號就識嗌時代革命
除咗行得前嘅有咁嘅革命心態
有幾撚多好撚鍾意香港仲做緊港豬被動抗爭抗條撚

我真係好撚鍾意香港

睇到喊
我都唔知自己喊乜

被斬手足

好似多區同步係比單區成功啲

其實你參照番佔中同佔中後
就知依個階段係必然
因為大家都卡左“短期目標"同"長遠目標"之間
短期係衝出去同佢死過 長遠係深耕文宣 國際線 等儲氣 其實都係時間表之爭
只要等到有一野好似反中有個trigger 又一定會走埋一齊再野餐

依家仲要有埋武肺 國安 成個大環境唔同曬
就當俾自己休息下 睇下多d書同埋文 講下文宣寫下信 圍下爐 唔洗講番當日點點 交流下政治理念既 保存最好既自己

上連登屌下係爽既

好似得返幾個站

唔知依家手足點呢

到你衝左出黎 回頭一望原來得自己一個

真係好撚顛
香港人嘅威力

好難唔記得

辛苦哂當日咁多位手足，香港人一齊參與
我地用創意同意志去沖擊體制
成就抗爭史嘅新一頁

講返句，無 8.5 嘅唔會有民間集會團隊
民集8.5 解密

呢個本身唔知 多謝分享

果陣真係好齊心

empty r

我真係好撚鍾意香港

大家一齊為住同一個目標一齊努力
真係好撚感動
好掛住大家

所以4/8/2020全港九新界好多道路路口同橋都見到好多狗車同交通警，沿路見成6-7個

我都見到好多 唔知關唔關事

又輸新鮮感

大家頂住
我愛手足

同行兒女 為正義 時代革命

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

［推你老母］全港最大的85罷工懶人包上線啦！

睇番上年8月既post 你就會好掛住果個時候的 不過始終過左去 思想要與時並進

香港一日唔好 都好難答好 但至少我仲生存緊 有啲手足冇咁嘅機會
掛住你地全部人

好撚痴線真係

手足們：「你，最近還好嗎？」

連登熱門係需要呢啲po而唔係其他垃圾po

Me too 個位係我多年老死

手足，唔好氣餒，要加強！

更好嘅係前便。

Why ar

我記得呀

已經再冇呢枝歌仔唱啦

團結 堅持 不放棄 不輕敵
祝大家平安

我覺得關

個日真係世界級抗爭

依段期間大家記得要keep住操嘢

信熱狗個派，覺得我唔聽佢講，上連登，好錯
想當初我地共同進退走著走著就散了
巴打一齊頂著

pish

仲有好多年要捱，各位頂住

推唔好忘記

miss

6/8 嘅報道

荃灣手足被斬斷腳筋係咪都係85

Push notifications

堅持就會有希望！同行！加油！

斷腳筋好似第二日？

8月5號凌晨，天水圍少女被男狗濫捕露出私處
同時有個渣.5頓嘅手足司機因為部車死火停咗係馬路，被狗拉咗

去到中午，聲援少女嘅人因為左膠何式凝係狗屋門口被圍捕（第一次大圍捕），同時天水圍成為當日第一區出tg

跟住就係tg放題，路軌攻防，狗屋頂高空射tg

係屋企電腦睇live，記得好清楚

好認同
雨傘之後，我以為輸左，呢個地方永遠只有一班港豬同一片死籍，但同大家經歷之後，而家睇返先知道，我地只係喺推翻暴政嘅流程上行左好短嘅路。
咁多位頂住，而家保存自己，修文習武，保持仇恨同憤怒，煲底見

唔係叫人走資咩？

推 啱啱發生冇耐咁

甩咗p就幫手推！ 手足我唔會唔記得

你錯，係卡在無論軟硬實力都係無力
導致做嘅野唔係短期內會做到

唔好講全民xxx咪得囉
依啲理想主義就留返係動漫
現實係無論大人定細路 係依個需求層次咁高嘅香港
相對背後包袱好多 唔係個個都可以做到all in

係

Yes, keep住裝備自己，到有日短兵相接就可以見真章！

推爆佢 人生中重要既一日

推上去熱門

估唔到咁就一年...

無忘記到 但係有時真係唔想記起
個心好那住 睇到啲圖會忍唔住喊

推...

多謝你巴打，令我記起應該留低

手足們安好嗎

撳錯不推文

最白熱化個時都做唔到全民勇

假設有全民勇我諗極限都係迫到解放軍出黎
結果都差唔多

依家個願景好多係無佐，同埋個實驗的條件難佐，已經脫離佐香港平民做到的事

因為要五大訴求，我真心相信依家除佐滅共之外無第二個方法，但依個目標太難實現，狗又打唔過，變到依家唔上唔落

上年大家仲諗緊，可以迫到政府讓步，點估到最後變成鬥硬，去到依個地步

記一世

睇返就想喊

你講今朝？

大環境唔同左
香港都唔再係香港人同政府打
而係自由世界同共產主義嘅對壘之間嘅一個籌碼
再加上武肺

巴打唔駛咁灰
燈在人在

出年嘅8月5 我就係英國
好唔捨得香港

memories

記得打到開花

好過連屌都無得屌
而家大家都怕左光復香港
時代革命

大大聲跟我講
光復香港
時代革命

畢竟勇武不是一日練成
有家室的人都諗緊移民
鬼唔知示威者武力真係bb班

推。。。你們還在嗎？

而家都有阿 有需要就會有人出嚟
要對未來同同伴懷有希望

而家加速得好快
南海軍演
美國大選
下星期人大公佈立法會議員延任
全世界都唔再一樣

手足 你地還好嗎?

唔會忘記

睇番真係忍唔住流眼淚
咁多年黎一直話番工係香港人核心價值
但個日真係第一次咁多區都有罷工集會
人數超出想像

知道呢d場合根本唔值得留戀
因為每次都有人受傷被捕
但其實好懷念每個周末係街頭同大家見面
個種團結既感覺

而家好難聚到人
但我希望即使我地互不相識
都仍然會記得上年夏天
記得我地幾努力以卵擊石
記得我地既目標

保重 煲底見

香港人加油!

好熱血既一日

睇直播由朝打到晚

後半段好多阻膠

記得大家係點樣撐到今日，然後要咬實牙關繼續一齊行落去

你講tg個度
我好明好唔開心

雖然講落好荒謬，但睇番呢d相會寧願時光倒流番一年前。當日既香港人即使面對幾大苦難，仍然懷有希望，覺得盡自己力量行多步，做多d ，距離光明又再近一點。
到今日我諗好多手足已經同我一樣，政權無底線打壓下有無限既無力感，睇唔到前路同曙光，就連一個和理非集會遊行比大家圍爐取暖既機會都無，心情好鬱悶。
各位手足，真係好掛住你地。你地過得好嗎？希望逆境下大家可以保持樂觀，養好身子，我地一定會再相聚。

其實件事唔關何教授事
不過教授在連登就係原罪
只可以話教授叫人坐低係膠左、亦唔知會出現圍捕
往後圍捕就好常見

在85前就有討論、女權撚拎底褲去抗議事前有爭議
當然講緊身體自主之類

最近一次覺得感動的是六四晚會
有人鏈
各區燭光晚會
香港人仲係堅持緊

係，好掛住亦好需要圍爐既感覺
雖然而家都知有好多人立場無變到
但個種感覺始終同係街頭奮戰
大家一齊攻一齊守爭好遠

希望你都好好照顧自己
飲水 坐直 強身健體
好想快d同你相認

85真係好震撼

咁啱嘅我都係

港島師團

咁就一年⋯ 當日係金鐘幫個pure and true既女仔戴豬嘴 唔知佢依家點

燈在人在。。。想喊

記得
一世都記得

福建幫

最記得係呢一日 估唔到咁快就一年

唔好忘記

沙田9fing成日狗影都冇隻
利申：睇live

呢一年真係過得好辛苦

啊....真係..

想喊

一世都唔會唔記得

掛住大家 明明唔識嘅

咁就一年，個post都遺忘咗，當時天水圍仲有70多位手足俾人圍捕，再第一次送入新屋嶺。

未敢忘記，咁多位手足還好嗎？

琴日發生咁.....快到

一見番張圖，所有畫面番曬泥，咁就一年

Up

甩p第一個負皮送比你

記得嗰日各區都由朝打到晚
同埋終於同個識咗十年嘅fd斷絕來往

屌 Same

迴力標

掛住當時既日子

你細心睇某啲Ac嘅出po時間或者標題都好明顯睇得出係PR

唉

永遠都唔會忘記

up

天水圍城

唔知佢地今日仲有無得返工

推一推先

黃大仙手足用蒸魚碟搞掂tg
仲有圍城既石仔扔狗屋

唔撚關佢事？
果陣班狗攻過黎
佢話我地係和平集會 唔洗走 坐低就得
走果班冇事 坐係到果30幾個手由足就拉左

希望大家一切安好

嬲完啦，唔嬲啦

一年前嘅罷工我覺得係最成功嘅

無法忘記

on9

721呢屌

好唏噓

咁就一年，多謝手足一直堅持

大三罷一年了

記得 北角大敗福建幫

Classic battle Endless aftertaste Eternal memories

上年呢日感覺真係似革命

Pishhhhh

多謝樓主提醒我地
保持憤怒 不要麻目
至撚黑暗既日子可能岩岩先開始
但請想像日出既一日

大家唔好忘記

沙田放置play
做乜都冇狗理

推咁就一年
接住落嚟嗰幾十年都唔可以忘記

當日嘅隊友依家唔知是否安好

P

口號抗爭
鍵盤鍵國

留名
遲啲如果有手足去到英國之後
如果有人問: "How was the protest in Hong Kong?"
記得 show 呢啲珍貴有紀念價值既照片俾英國人睇

咁大個人第一次罷工

真係歷歷在目

好記得每區都勁多人

永世難忘

days gone 往日不再

推 不要忘記
無人係Condom

一年前連登呢度
比依家多
幾千甚至過萬個活躍的acct
帶著風向
很多人開始喪失了獨立思考

掛住你地

好懷念好記得催淚彈飛入黃大仙廟，食到應一應

好掛住果一日 大家齊上齊落

咁就1年 時間快到

8.5 大三罷
永遠都記得

倉底見緊

嗰日公司都好多人罷咗工

唔好遺忘歷史，毋忘初衷

記住贏左既先可以寫到歷史

永不忘記

記得個日公司得5條友返工
其他全部唔返

團結就是力量

終於無左p牌可推郁

多謝手足

完左了跟返黨走了

Never forget

記得，第一次咁成功塞鐵

推記得

北角班廢人戰鬥咗有無20秒

愛你:(

回憶 好掛住憑眼神就認到同路人既大家

金水圍嗰日被咬嘅已經佔左大半

姐係你番左工 垃圾

No forget

有去西營盤咩？

永世都記得，香港歷史上重要一日

罷工？撚有罷到咩

而家呢..........

好想返番去呢日

特登早出門口搭巴士返工

無返
係起身內聯網見到無人online

Twitter 網絡戰都需要人

三罷 好成功

。

眼神

Wow

好掛住大家

我好好
自爆？

我好好，你呢？

當日好有「皇國興廢在此一戰」嘅feel

香港人一世都唔會忘記

願大家平安

歷歷在目，永遠記得

咁就一年⋯

Same

唔識答 好又唔係 唔好又唔係 今日唔知聽日事 出左事果啲已經冇機會答

721忘記唔到

呢件事係香港歷史之一。
將來香港博物館都會有。

唔會忘記嘅！

有幾多香港人參與過呀？
過百萬人㗎！

一講起呢件事，分分鐘其他國家嘅人都會知道明白。

當日維園有人舉美國旗
俾毛EE成班人圍住捉鬼，搶人支旗

有冇冇人記得？

字都未識打就收皮啦柒頭

經典
香港人心不死

push唔可以忘記

真係cls香港人團結反抗港共

8月5係721 後對我震撼最大既一日

成日會諗起夢境入面大家互相幫過、曾經組過小隊既手足今日過成點
一諗到可能就要坐監甚至被自殺就喊左

呢一年真係過得好快...同時好漫長....

季你老母

將來要記入史冊

勿忘#20190805

721831101111

1002粒..... 放催淚彈當食生菜 只可以話香港人真係遇強越強
仲記得當年雨傘運動放左87粒已經上哂國際頭條

但千祈唔好麻木

依家學生停學，公務員停工...

8月5荃灣被斬既巴打唔知點

金大仙!

鄉土啲用手寫嘅廢老

通常個廢字都會加多兩點變左做「癈」

Exactly

好掛住個日既香港

好掛住街場隨機match 隊友既日子，雖然大家素末謀面，但係可以因為一個信念以兄弟相稱。

利申：街場踢波

好成功既大三罷

果日係真正嘅遍地開花，交通塞哂、停哂，狗都handle唔到，係成個運動令支共港共最有壓力嘅一次

其他區都有人舉美國旗
果陣未興
有d人都會叫收旗

一年後已經進化到而家咁

個日咁成功真係要好多謝每朝咁早起身
係狗鐵/番工地點派文宣既手足

仲有水泥師封元朗大馬路輕鐵

多謝各位手足 我愛哂你哋
真係唔會忘記 多謝樓提醒

好熱血 全港打到七彩

多謝你嘅回顧

一年啦一年前既你係邊度

香港人 醒啦

堅持到底呀手足

咁都唔上熱門

點解一年可以咁快

唔睇見呢個post都唔知今日咩日子

嗰日真係好癲 掛住大家 記得得閒練下體能再一齊光復香港

我好撚鍾意香港

現實就掟返幾個汽油彈燒鋪，掘路，掟磚，破壞
見到BNO有得移民就鳩衝咁申請走人
垃圾手足變晒condom仔

黃屍真係又柒又廢又無信念

大家都仲係各路戰線努力中

Avengers隨時standby assemble

唔好再講以前既事啦
以後都唔會有

睇番啲相 我知道無論香港變成點 我仍然好撚愛香港發夢企係我隔離嘅戰友唔知依家點

黑警死全家

嗰陣士氣最高昂

永遠與港共為敵

沒有忘記

我永遠都記得呢一日。。。。。

多謝你remind 大家 🙇🏻‍♂️

大家一齊加油啦

下次再有人咁講就答佢：你WFH囉一係

屌
我都係吖，仲好掛住佢

嗰一日同612一樣已再無辦法重現

出年英國見。

咁在場的人可以唔聽佢講野
當時佢低估左個形勢
同埋最初佢地真係諗住拎底褲抗議

仲要30個手足信咗佢比人拉
但佢就割蓆然後自己無事

何式凝真係大仆街嚟

Pushhh

各位手足要頂住

見證住的士狗撞人

唔知手足們依家點😟😔

1句唔聽就將條八婆做錯嘅野推得1乾2淨

之後就比人屌到仆街

你望下出面d post 房屋台財經台啦
面對現實啦
現實同理對兩樣野 係咪個個香港人都會買槍殺黑警呀

港鐵全線跪低真係有今生無來世

捱

呢日真係好經典好有印象，好多手足受傷

乜都得唔到，手足又送埋頭。 記得都無用

其實被捕嗰班都冇聽佢講
嗰日班狗前後包抄咁捉人

利申：識人係其中之一

我

咁點解有班手足又走到

原來咁就一年

前幾日？

原來已經一年
呢個post真係要推
香港人好容易善忘

有個左膠

咁就一年
果手同國殤日差唔多
死傷慘重
香港人咁易善忘
唔可以忘記

點都記得呢一日，各位手足還好嗎？

記得個日天水國
有成七十幾個手足俾狗送咗去新屋嶺
手足們你哋還好嗎

「只要堅持，咩都有可能」

不會忘記！

只要堅持，咩都有可能！

要起博物館記念呢件事

就好似估唔到kung flu 可以影響全世界，航空業都炒起埋殺人犯都住豪宅，咩都有可能

大家一齊回顧下上年既live

你呢個ac都送撚埋
又block一隻

嗰日都係大三罷
多區開花

點解果陣可以禁多人

忍唔到口又浪費一個acc

069, 612, 071, 721, 085, 811, 831
全部要紀念

高質post 推

keep住團火
唔好放棄

we will see each other soon

結果就派咗堆武警落嚟

咁就一年
條路未行完

大公報記者一度被捕

大家齊齊撐落去

雨傘之後可會諗到有散有聚唔單止係口號竟然會成真？

上年所見所思，終身受用

長路漫漫
手足，堅持

之後popo同佢道歉

見到紅隧都佔埋真係好震撼

係wo唔記得咗了

記得 一世都會記住

一年後，連登熱門唔同晒

不用灰心啦
專心打大佬

八五大罷工係香港抗爭史好重要一日

有

今時唔同往日

推返上去

堅持

回不去

absolutely

Me too 好掛住過去ㄧ年並肩作戰的手足 願大家ㄧ切安好

絕不忘記
咁就一年

721全香港扯撚晒火 fucking佬自己落黎自殺 多謝手足

下半場天水圍還拖都好勁

聽講爆咗玻璃

聽講 燒到入報狗室
所以依家起撚左個鐵籠困住入面既汪汪
動工前啲水馬霸撚住條公家路單車徑大半年呀
屌佢老母

冇可能忘記

香港人真係好勁

應該係811至開始有

the history in hk

永誌不忘，教育下一代薪火相傳

可惜一年後既今日輸了

一日發生咁多事 痴撚線